[board game] 放全新 pandemic legacy

如題